有無人電影金像預告睇到嗱住嗱住?

有一幕仲要係問完最恐怖嘅犯罪現場係邊? 之後衝入黨鐵架車車牌寫住831…
會唔會太岩

Source:

我睇左…唔知剪接係咪有心咁安排
真係同呢10個月發生既野好似好似

無需要別有用心過份解讀

之後係學生墮樓

幾年前已經頒獎俾《十年》啦，訓左幾耐？

尤其831呢個真係好恐怖…
果日開始我就唔夠膽搭黨鐵

代入左情感,又岩岩好巧合姐,架車831真係

如果我們已經很努力，但世界還是沒有變更好，那怎麼辦

其實唔單止呢單野啦
一早都係政權工具,你諗下沙中線天價但豆腐渣工程都知啦
點會無利益輸送…

所以我而家儘可能都搭番巴士呀小巴個D,一蚊都唔想益鐵

所以我而家都係搭kmb多
寧願比多幾蚊,好過比錢政府再掠小市民資源la